得罪講句，告急嗰啲全部都係on9仔

咪你 仲要初選告急 奇奇怪怪咁

告急

告急其實有乜用, 係投邊個就投邊個啦, 你告急會轉投你咩

尷尬了

想講好耐
告咩急 成日感情勒索
告急先嚟投嗰啲人不如咪鬼投啦
最搞笑係今次初選都告急
初選就係鬥多支持 唔係玩策略喎
告咩急姐